[陽明滿滿陽明高高] 十二月二十三日谷草九場討論區I

馬PO龍虎榜:
Greenwood綠木 586.5
尊兄 540
人一世勿一世 511
新力必 507.3
Win神Ho 343.1
波利 310
SakaXhaka 295.5
saho 231.5
金仕芬 208.5
Priestgod 187
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
屠殺馬會 62.5
Adnan_Januzaj 60.5
金世正 49
切柒裂桃 48.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
當家精選 25
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冬天沒有雪花 -93.5
韋舒亞(離家出走) -102.5
痕哥仔 -112
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -144
智高無上 -156
child -160
單挑 -164
買韋達會發達 -179.5
七色 -203
冼毅力saint -208
蔚藍海角 -232
中出大俠 -240
梁家俊(無傳承) -292
跟方駿暉贏大錢 -302.4
福逸 -310
覓腸 -354.5
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
小川ともみ -383
Yurab -421.5
寶高 -516
なつめみお -552
烽煙 -577.5
華可可 -680.5
蘭仔 -860

20/12 馬PO精選:
R1 鑲藍旗 (尊兄) P$213.5
R1 寶貝兒 (冼毅力 saint) W$37 P$15
R1 勁快步 (福逸) 輸
R1 打鐵趁熱 (波利) 輸
R2 天衣無縫 (華可可) 輸
R2 度身訂做 (Priestgod) P$35
R2 如沐春風 (寶高) 輸
R3 勇眼光 (Win神) P$123
R3 風流人物 (跟方) P$11.5
R3 大家開心 (梁家俊[無傳承]) 輸
R4 好運多寶 (智高無上) 輸
R4 超速 (方嘉藤惠) P$117
R5 赤水神駒 (屠) 輸
R5 中華威威 (奧書) 輸
R6 合夥年代 (覓腸) 輸
R6 幸運飛彈 (烽煙) 輸
R7 特駒聯盟 (SakaXhaka) P$21.5
R8 王炸 (金世正) 輸
R8 加州更好 (小川ともみ) 輸
R9 精準快車 (冬天沒有雪花) 輸
R9 志在四方 (なつめみお) 輸
R9 美麗日子 (新力必) 輸
R9 天駟 (綠木) W$578 P$142.5
R10 創意天才 (蘭仔) 輸
R10 知道必勝 (切柒) 輸
R10 美麗笑容 (七色) P$18
R10 健快聯盟 (人一世勿一世) P$18
R10 極速王 (saho) 輸

W$335 P$1305 Total $1640

我狂屌巴度屎忽

賀銘年食屎

富全大師win以經比哂Signal

而家賭馬真係同用錢換投注積分無分別

12月輸撚到想跳樓

樓主我吊你老木燈夠未

True

真屌佢老母

又屌老母

買qpq 跑23 買w 跑第2 買p跑第4

韋達我屌你個女

寶成智勝 一路抽住一路望

方蛇屌鳩馬會送百佳劵

佢都未答我有仔會唔會𥄫仔

頭幾場冇買周狗
尾三場就追足
想死

增程1400直刻掉左

有送都好啦

一樣

都冇咩好講
黑閪式輸錢方法
依幾年都係咁

我絲打梗係昅仔

1915 9.5b有冇同好

2000 10.5B

等緊佢追數

同埋姚本輝今日無 無謂夾硬買

過左必 但點解前面又多兩個

季尾準備輸到上銀卡

買巴度真係同自己過唔去

証明好多高手之前搶唔到精選
一用呢個方法無限搶D高手先可以盡展所長

馬會可唔可以做下好心包機送晒三寶走

Ok

好彩冇咁多錢輸
payme一個月碌得1000幫手輸少d

仲有4次機會？

何澤堯正仆街

重練啦

第二場如果陳蛇有埋p今日就早收啦

3次

極速王回飛冇p真係屈機

如果我有兩隻必中

買Q好定買QPQ?

話左我知邊兩隻先

問下咋 有嘅我allin la

今日點

神蘇都係好令人頭痛

賽後，潘頓表示，自外檔出閘後，他於早段在一段途程上被迫催策「大眾開心」以帶離內側的馬匹，坐騎最終於趨近一千米處時居領放馬「勁力十足」外側。他說，坐騎於中段沿途走勢足夠暢順，但於直路上在催策下未能交出如他預期般的反應，表現稍為令人失望。他續說，他能提供的唯一理由，是坐騎是賽首次角逐千四米途程，並須於早段消耗一些氣力，因而影響末段的衝刺。獸醫於賽後立即檢查「大眾開心」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，獸醫報告，「超速」右前腿不良於行。「超速」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

今日返工
係買咗呢道

何妖終於復出

有冇波水追數

吹大咗

好撚好笑？以為自己好幽默？

今日神蘇比你哋屌到仆街定係讚不絕口

點解極速王會3疊望空，共同勝利可以埋到欄

一復出又好撚頭痛，惡賭到癲

1915角細敢唔敢買

視乎買左邊場

去同唔去

得啲垃圾波賭

尾場係蘇狄雄定蘇銘倫，導演可唔可以俾個近鏡睇睇

點解彭國年唔一早拉出去衝

今日有冇騎練組合破數據

呢到係唔會放過任何一個騎師，除咗欣欣

蘇銘倫迄今在港累積一百一十場頭馬，牠認為出爭風鈴花讓賽（1400米第二班）的「極速王」是他週日勝算最高的坐騎之一。

What happened?

仆街出口術

好小買細

跑馬真係好黑暗

咁買上盤囉

1915客個神射手後備都無點買得落手

四重彩 複式馬膽
10 場 1 健快聯盟 + 5 健康愉快 +
13 創意天才 拖 2 極速王 +
9 知道必勝 + 14 美麗笑容

屌你老母張基牙佳同爆谷蘭
吹到隻創意鳩才大一大

賽後，田泰安表示，是日首次出賽的「紅衣火旺」展現快前速，但於賽事較後階段動作明顯變差，以致他須收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「紅衣火旺」，並無發現任何明顯異常之處。「紅衣火旺」為是賽次熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「紅衣火旺」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「源源動力」，並無發現任何明顯異常之處。

3場重注P都跑第四 cls
好撚on9

今日墮樓定打和

點鬼知狗會罰佢企罰咁耐，搞到佢慢閘

輸淨30蚊

中多啲就派禾

明日韋達派遣九駒上陣，當然志切打破悶局。練者昨晨接受查詢時透露，旗下馬匹狀態逐漸冒勇，希望在陣上有較佳際遇，爭取最佳成績。至於今戰參賽馬以兩匹近績較佳場「志在四方」（圖）和「利害了」兩駒機會較佳。

依個世界 冇個好人

韋達係咪水鏡八奇d朋友

同羅富全一樣

勉強夠食晚飯

你先係八奇，公子獻頭

要買左當家精神再揀尾場三隻任一先係八奇

lm

他說：「我們抽得的檔位不算理想（第九檔），但馬兒看來處於佳態。」

「『極速王』近幾仗都所負不遠，希望今仗牠能迅速出閘。」

「牠似乎是匹均速馬，但狀態看來不錯，相信牠今仗能交出好表現。」

岩呀岩呀

又一賭神

夠食個飯你又LM乜柒

烽 贏左600萬

頭場去完兩隻不明物體伏完人 尾兩隻1檔牌仔大熱影都無

想食二手飯囉

新蛇咁燥

你on9好難唔燥

新你個閪

必 好燥下

蘇銘倫衰撚過楊明綸

必 啲波點買

角大

神蘇第一日就奶野罰兩日

88

What

場次16角大

垃圾

遲早提早走

騎得果2個月
咁快停2日

講個笑話比大家聽

尾場寶成 哈

尻猴全程喺度做乜嘢

【早前確診】蘇銘倫：我現時未夠10成狀態！

蘇銘倫今日憑「寶貝兒」、「共同勝利」起孖，佢表示今日好開心能夠咁快有頭馬，係一個好開始。神蘇坦言現時唔係100% fit，大約得9成狀態到，未來日子會靠操多啲馬去令自己保持體態同造磅。

前幾日係戴圖理50歲生日，呢位殿堂級騎師現時寶刀未老，而蘇銘倫就話自己都未到40歲，仲係好有活力可以進行策騎事業，好開心今次可以再嚟香港客串，而自己已經係一個好有經驗嘅騎師，現時最緊要享受喺香港策騎嘅過程，現階段最希望盡快得到唔同馬主、練馬師支持，因為香港有莫雷拉、潘頓，呢2位都係世界頂尖騎師，要得到好成績都唔太容易。

蘇銘倫早前隔離2星期，佢感謝馬會為佢安排唔同設施令佢一直保持體能，之前最低要造122磅，依家應該可造更輕磅，而佢都好期待屋企人可以快啲嚟，但因為要搞好簽證同埋要隔離，所以仲需要一段時間。

蘇銘倫話早前確診新冠肺炎，佢坦言對佢身體影響唔大，但早前停止策騎2個月，最大困難係保持體重。

潘狗又4個第2

爛泥扶唔上柄
有隻好馬騎下都無話發揮好啲保住帥權
第一次甩獎金名次

好好買啦
健快仲有1.8p好過買波

維迪斯

被查詢時，莫雷拉表示，他獲指示積極催策「南區寶」佔取前列位置，這是坐騎一貫的競跑模式。他說，然而他也獲指示，倘若坐騎出閘不快，他可讓坐騎在領放馬稍後取得遮擋，因為賽前認為排在坐騎內側出閘的數駒會受催策以取得領先。他說，坐騎在起步後不久被「精靈勇士」碰撞後軀及失去平衡，其後他確認有數駒正受力策爭取領先，由於他認為坐騎須消耗很多氣力才能超越牠們，遂選擇收慢坐騎以圖取得遮擋。他說，跑過七百米處時，他開始讓坐騎向內移入以在「實力飛駒」之後取得遮擋，但他這樣做之後不久，該駒被騎師收慢，令坐騎須居於較賽前部署為後的位置。他又說，雖然留後競跑不合坐騎發揮，以致牠的表現令人失望，但他也認為坐騎是晚走勢平平。獸醫於賽後立即檢查「南區寶」，並無發現任何明顯異常之處。

屌你老母邊忽出閘慢 之後你推都冇推
點解會有個指示叫你留後跑 隻馬試過留後唔得架喎

佢唔係第一次咁樣
上次佢騎生生勝勝又係
入面塞到完場冇諗過撬位出嚟
呢啲廢物唔死冇用

被查詢時，見習騎師周俊樂表示，他獲指示嘗試讓「嘉應精英」取得遮擋，賽前預期坐騎可居於中間之後位置。他說，然而坐騎出閘迅速，為了遵守策騎指示，他須於奔向首個彎位時頗為大力約束坐騎以嘗試取得遮擋。他說，坐騎於對面直路上在沒有遮擋下走大外疊時持續走勢強勁，最終居於馬群後列。他進一步表示，鑒於坐騎於早段走位欠佳，坐騎隨後於末段的衝刺令人滿意。小組向「嘉應精英」的練馬師容天鵬查詢，容天鵬確認他曾指示見習騎師周俊樂是晚讓坐騎留後競跑。他說，他覺得在是晚較早前的賽事中居前競跑的馬匹均失利，而儘管「嘉應精英」排有利檔位出閘時習慣居於前列，但今仗排大外檔出閘，他頗為擔心若讓該駒居前競跑，則該駒將須走大外疊，並被迫消耗氣力。他續說，由於「嘉應精英」有呼吸毛病，他在決定指示讓該駒留居馬群後列競跑時也有將此納入考慮。小組告訴容天鵬，他的解釋會被記錄在案，然而只要情況許可，馬匹的跑法應保持一致。

容天鵬跑左咁多年快活谷都唔知尾場單日轉向
同埋點解最後果句唔見南區寶篇野有用？

獸醫於賽後立即檢查「合夥年代」，發現該駒左後足系部有一個細小的傷口。

夾硬拉返隻馬去塞車
唔洗取消登記咪算好彩

賽後，見習騎師周俊樂報告，他獲指示須積極催策「利害了」，若沒有其他騎師有意領放，則讓坐騎領放也可接受。他說，他遵照策騎指示自內檔出閘後於早段積極催策坐騎，並保持領先位置，而坐騎於早段及中段沿途走勢令人滿意。然而，坐騎於直路早段對他的催策略有反應，於賽事較後階段墮退，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「利害了」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血，並且發現該駒咳嗽。「利害了」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

有輝哥唔泊佢專心騎肥鬼啲馬啦

放頭贏好地地，留咩

仲好！拿拿聲換個好啲騎師跑

周俊樂利害了第二次放頭跑隻馬而輸左

佢真係離撚哂譜
大家出閘平排 佢肯推既話一定拎左放頭二疊位

平時隻隻都推上去二三位外父咁外，不過都係冇架啦

競賽小組幾撚時俾人查返轉頭 次次問完就算 同監警會合拼啦

冇買咪南區有，買左咪南區冇

中年騎師黎講
神蘇算唔算最靚仔
小妹有點心動

晴朗拍檔 霹靂狂龍 好友利 三四覓路 路路富貴放頭 南區寶捉 怪獸媽媽唔放

跟得蔡果班都無個好人
大眾開心增程廿蚊輸完去馬一條龍

韋紀力

為左造馬，咁樣搞9隻馬

又要問多次
有冇人係公佈策騎指示年代有賭馬 係咪已經上岸

你賽前同我講一定走內欄慳位唔會拎出去衝
你睇下會唔會落到綠格

依隻同進力之城追到氣咳，有時冇份中就係冇份中

顏值5班點比

韋紀力(手痛)

跑晒我睇輸都無咁嬲

咁唔襟搏㗎咩 今次抖足功夫又就住

最靚仔 當然係後生既肥

大口啲馬你都敢追

A veterinary inspection of GOOD LUCK FRIEND immediately following the race including an endoscopic examination showed a substantial amount of mucus in the horse’s trachea.

有藉口既

馬場太黑暗

世澤之星 精彩鬥士 一路咁樣贏上去

但牛角仔 聰明導陣 翠湖飛鷹 贏贏下唔見咗呢

垃圾黎

荷蘭啲角

方駿暉理論
近幾年不斷指出馬匹轉變策騎指示要備案和出亮相圈時公佈，盡量讓馬迷獲得此影響投注決定之重要資訊。已多次駁斥反對論點，例如最多人提及的「怕被針對」，已指出足球和打仗均屬不相關比喻，賽馬並非單對單下成功針對便可勝出，而是群駒鬥快過終點。如果一向跑法主動之馬改為留後跑，試問如何針對？即使是由後追改為前置，成功針對某一匹馬並不表示自己可勝出，最重要是若果刻意損人而不利己，這已違反賽例。

曾經有人提出「爆冷」改變跑法的例子，指若對手得知便會被針對。上季 557場次女皇盃時，賽前已知前領馬不多，「爆冷」改變跑法而跟於三、四位，成功賺取慢步速而取勝。反而侶「閒話一句」卻採取留守尾列戰略，結果受制於慢步速而大熱倒灶，同馬房兩駒熱倒冷爆，引人遐想。

如果騎師上馬出亮相圈時公佈「爆冷」會改變策略，情況許可會跟於三、四位，比過往慣常更前之位置，其他騎師不知道會改變策略，怎會針對？就算知道，又如何針對？
反而馬迷如果獲得此訊息，可以重新評估，最終是否選中「爆冷」是另一回事，但現時只有少數投注者得知此駒會改變戰略，絕大多數馬迷下注時卻沒有如此重要資訊。股票市場上，大股東增持股票也要向外公佈。馬會現時已不是百年前之私人會所，主要營運資金和盈餘均是來自公眾投注者之稅傭，為甚麼有少數投注者之地位可遠遠凌駕大多數人之上？那是甚麼道理？

此外，「怕做不到」之論點亦屬多餘。我們當然會明白賽馬不是打遊戲機，實際競賽時形勢多變，際遇難測，例如想放頭而起步緩慢，欲切入而被其他馬頂出外，改變策騎指示公佈了而陣上做不到，競賽小組和馬迷會因應當時環境作出判斷，不會枉好人，卻不應以「怕做不到」作藉口而剝奪大多數馬迷之重要資訊的知情權。

「對一早投注之馬迷不公平」之論點也極牽強。現時投注設施如此方便快捷，絕大多數馬迷無先天條件限制，如選擇一早投注，其實已放棄了最後階段之其他資訊，例如馬匹閘前出汗、走脫、重新釘蹄甲或最後票數變動等。騎師上馬出亮相圈才公佈策騎指示轉變，已是平衡各方利益之最合適時間。最重要是為甚麼要大多數馬迷跟一早投注的馬迷同樣受「不公平」對待，「全部局外人不公平」才算「公平」嗎？反對策騎指示轉變要備案和公佈的人，還有甚麼理據？

方sir真係好屈 大家論點對駁

至少有忠心過一排 唔係何良果d例冇打疊

何良下下博盡 死硬
係要回下既
點睇鄭俊偉

等收信

垃圾到不行

又要講五十五十

包裝大師唔講

個個星期日就係金碧科

1600都爾一放到底贏自由好

心頭好放頭 勁力威龍放頭 好甜橙唔放

證明包裝系唔射佢又含撚

2020開季得1w

怪獸系仲好啦

就算唔公佈 妙算達人咪又係俾潘頓用狗餅搞鳩 攞黎講

又停哂角做乜撚

今日直路14檔走去留 佢應該都唔急

撚下狗先 季中一w

咁你想點

婆娘今季上硬岸

肥可唔可以頭5

雪茄今年好危險
贏得嗰啲搵廢人跑
睇落唔似嗰啲用阿般又第二

中馬 要中冷馬

金碧科

11月4日馬PO龍虎榜 賽後結算

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

===============

第三季 博擊王 披士王 將邀請

馬po精選第一季(係咪12月完 ?) 完季排頭5位分數 減去 11月4日後既累積分數, 得分最高嗰位參賽.
(即係首先要馬po精選完季時排名前5, 但又為防11月4日結算後領先者佔盡優勢, 所以要減去11月4日結算後既累積得分)

可以躝得

蘭仔破咗上季紀錄未 ?

跑馬真係好多風險 八進有無人解釋到

喜跑同中華威威on9

岩岩耳邊有把聲: 錫菲聯今晚破處

英超唔係8點半咩=.=

星期日

備戰英冠啦唔好哂時間

有冇人解釋到世紀舞王點解咁靚位P都冇

上星期日大家興高采烈賭球 今日靜到

馬無

阿仙奴呢

降就難d

你都算中肯

証明個個輸到仆街

英超又爆刷 你買咩 又德乙？

一早買撚左意甲冇左半條命

我準備由1pm輸到1am

負數

因為佢中咗招, 增至32

天馬四

至少捱到最後一場6am啦

牙賭 你個場爆晒角

你同覓腸有乜分別

上天台燃點香煙飲啖酒

獸醫於賽後立即檢查「寶成智勝」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

話撚左博洛好大角

我冇收馬會錢

跳啦

咁你又賭

又跳

我就買左白禮盤
你唔好同我講你贏唔到錫飛聯

想睇埋聽晚tsla

都靈有條忠心角細纜
諗住顯心星頂得住夢想成金
點知估錯左

派未 贏好能多？

聽晚就跌落谷底

你都幾好笑 上個禮拜博洛無角唔計？

佢果陣都問過我 就係因為我果場咪買左角大

下星期日有馬
睇下中山3600 冠軍同埋AUTHORITY 點譯

上星期你都記得=.= 我已經忘了

俾羅馬狂刷強制角細好難唔記得

飛燕諾一隻角都冇，垃圾

白肯入未

唔屌唔刷賤撚到

神蘇尾場要停兩日..

你們的蘇神
總是喜歡三疊望空

Sh 唔睇啦

賽績係場場計

快俾角

角大日

爆角

荷甲快8.5-10.5大

冇賭

Sheffield RC

繼續刷記錄

還掂都降班 做下對家盤王好過

可摸耳揀客串期內最尾2個賽馬日
提早走人好過

但件衫你架喎

何妖今日俾人爆兩次樽

角12有冇機？

有，無嘅話我大哥寶高切

荷甲快俾兩角

-6500

下半場開多4隻啦
半7

南區寶南區有夠同一件衫

喂講下隻天駟丫，又話近績唔好 唉贏到甩哂

買左8.5-10.5
屌你好辛苦

V1

咪叫你買上盤

10角了

人地幕後講好哂今日先拉頭馬
你自己去賭星期三就抵死

“Hong Kong is the top of the game,” he said. “Zac and Joao are in the top five jockeys in the world so when you come here to compete against them, you have to give yourself every chance because they won’t give you many.
神蘇咁快幫佢兩個笠高帽

多謝

買下買下買左3皮角大

派未 想跳

派宵夜唔過分？

半3驚到仆街

11啦 10.5都收埋

追得好辛苦

我都未撚跳

派未

德乙又無角

算啦寶高蛇 佢唔會派

今日跑馬好撚黑

我派親都針到傻西咁

屌拿星我下季都有銀卡拎

你派嗰個針？定你針

我呀

無撚嘢呀補5

史柏斯亞角球黑洞？

咁我以為雷神係黑暗中的一點螢火蟲

試下

Ching有冇tg

知唔知點解 因為要派多啲先有用

荷甲？
屌佢老母我賽前想大賭第三格角

盧卡古上場狂刷

上場打拿玻里

龍城xx損人不利己 搞到隻馬取消登記

係頂得好辛苦

真

飛燕諾唔屌唔刷

真
我8.5-10.5大賭左

我剩係早飛一注9.5

低水到

上星期日個場

派我
輸到仆街

我馬輸到仆街

仲有錢賭波輸極有譜

外仔施捨未

白

deflection

強制角大

痴尻線白禮頓

對榜尾再打多個都可以輸
天要滅我？

This is Premier League

錫菲聯goalllllll

角大係咪要有幾多買幾多

派未 外

2.45>2.33

失控注先

比寶高入

英超 全球最假聯賽

金西正又贏100k角大

11C
OK

追唔和啲角就可以爆到仆街

你而家講野好似奧狗

可以預期錫菲聯臨尾亂踢出底線求穩

依啲易上手

話哂我師傅尊重下

阿積士入未

Cccccc

邊撚個叫開奧狗先

搞掂

角神
跟唔切

奧字頭 比新字頭 上位快好多

係波先有得中

成場波係到聽個旁述寶高寶高

錫菲

好撚煩

又有藉口下鋪再跟

白禮快入多球

會唔會1分都冇

玩下好
波先輸得大

寶高推右走左

寶高幾好波

錫菲連護2球空門+白禮中楣 cls

仆街臨尾中楣
頭關就收皮

一追和就停10分鐘

A米定國米角大好

好在追和得on time 冇買16.5 17.5當贏

ajax俾多兩三球先

話咁快入咗=.=

追和停角定律嚟

1分鐘即入

A米1分鐘goal

一落後都唔敢買

再入兩球唔該

國米

A米

入波唔刷on9

Ac

Hi7hn2hu3m yh1

買好細

屌你西甲下半一開又三連角
買角細慘過做雞既日子又返黎

入球取消 比賽繼續

海牙輸多球祝你護級成功

墮樓算

係咪我個野壞左，上半場三分一一隻都冇

似強制角大日

熱刺9.5角大入唔入

我0000

熱刺呢啲世界膽就好似落班潘頓葉楚航

賽後，潘頓表示，「打鐵趁熱」於接近四百米處時須受催策，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他說，他能為坐騎表現提供的唯一理由是今仗為牠休後首仗。獸醫於賽後立即檢查「打鐵趁熱」，並無發現任何明顯異常之處。

聯賽同時間獲獲簡中最多角果場 低鳩能

賽後，摩連奴表示，「孫興民」於接近四十分鐘時須受催策，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他說，他能為球員表現提供的唯一理由是今仗為週中作客後首仗主場。獸醫於賽後立即檢查「孫興民」，並無發現任何明顯異常之處。

次次買大波一撚定係0-0

邊場

你過關定點

：單場都輸學咩人賭過關

烏雞角似癲

中一場都難仲過關

我買左細呀嘛

你知我心

4連c...

5連埋

刨績好有用 馬會阿叔日日贏大錢

又7兩場 monaco inter

對足波果種無力感又返哂黎

摩佬食屎

同
好煩

訓教好過，冇得嗌

足波真係唔撚識賭 但又好難忍

king

下 英超條友做乜鳩輸pen

摩連奴個樣

Jose

AURIER 根本就弱撚智
魔狗咁鐘意用佢 終於爆

摩佬On9

日日跑馬先戒到球狀

或者咁講
每30分鐘跑一場先戒得到球狀

今日夠跑馬啦 你有冇賭波

#386

發神經撞鳩人

我一早咁講
跑馬贏啲錢又要忍住唔輸返比足波
好殘忍

條友應該諗住對面仲係禁區外，係外面撞撚左先算

原來你賭馬有錢贏
好撚勁我憲

贏少少炸
中完一場割禾青縮水賭

又假波
踢波踢左幾多年呀大佬 世界第一英超聯rugby咁撞

我輸完可以再輸

唔係wor 方生我見你頭場鑲藍旗哎得好勁

你今日有冇反LOGIC

第8場贏唔到錢好撚激氣
中晒3隻腳 無膽

正路地輸錢啦

條友無撚望過個波 笑4好假

哎呀點解會咁既呢

真係好癲

我6環斷頭關
哭左

你6環全尻部都潘 好易估你斷邊關啦

同普巴果d 罰球申隻手出黎擋一樣 無撚可能發生既事

又話熱刺個勢好勁

世界波 摩佬弱智

抵撚死架魔佬

一熄又goal

又VAR

disallowed

現場直播拉線其實幾公道

炸糊

嬌枉過正啦屌你老母
條線次撚次都係你點畫就點畫
呢D波都越位
含家產啦垃圾聯

馬會影相拉線未 拉下韋小寶

你換哂d翼我都唔會落疊

主要屌爆冷 唔係屌條線

可以講下點越未

明架啦
買定熱刺NG都得

又換巴e入嚟殺角大 摩佬食屎

痴撚線
拿蛇真係無講錯 英超...

講緊拉線刺激啲

佢都唔敢再show出嚟

歐聯都係假啦 巴塞6-1PSG個場明做巴塞贏

拉撚完都唔明
即係點越
總之就越左

一睇就知唔係中堅包
係右閘包

烏雞又老土角劇本

姚本輝何澤堯谷草落飛果隻最癲啦
live坐3望2 影完第5

個右閘好撚好笑，十二碼又係佢輸

話說今日睇咗陣姚本輝訪問，佢話波健士俾人underrated

諗緊追唔追李ng

艾達維特好波

中位幾多

成日拉馬 叫佢含撚

波健士=下個雷莫拉

What the fuck

#433
拿樸迪卜卜
•
3 分鐘前
艾達維特好波

拿蛇未來人

拉

笑撚咗

熱狗輸到兩粒 肯刷未

推

仆街 仲諗緊就入左

真係換巴爾殺晒角大 條回塘撚

剩係記得佢扎頭髮

好人好姐買乜春卡利牙里2.5B姐
又送頭
ON99

咁都救到

熱狗試下11c

貝迪斯3角

Peter schmical 癲撚到

乜撚Peter

國米

賭神

國米贏波輸盤 哈

3串1斷國米
哈哈屌你老母

施素高食屎

熱刺又殺角
我俾佢殺埋

又攬炒

今日基本上都馬會禁住屌 無佢乎

下半場一次攻勢都無

19000又大唔大角 無佢乎

bale呢條廢人得返罰球一瓣

個種挫敗感 好睏但又想賭

賭波真係俾人當狗咁撚

摩狗自廢右路，用返Aueir斬波好過施素高啦

佢係霸撚咗嚟射，其實由喺國家隊到返嚟都係無威脅

唔爆落底走去cup左腳踢出嚟你嚟踢波唔係打欖球呀

講落底aurier真係訊號 我後知後覺

有冇退路

跑馬俾巴度賀銘年撚，賭波俾施素高撚 啲法國佬似針鳩我

後備明明有杜靴迪，你用雲斯換奧利亞已經玩撚完啦

換個假kane進場唔知做乜撚

佢換個三件都好撚廢

8國聯軍蝦我地中國人

國米上盤暫時仲未接受到

你係慘d 補時進球真係幾假

雲尼斯奧斯都可以出啦

今日堆角又反績啦~

son kane lucas bale 做波就夠既講真 不過李城反擊太屈機

摩狗打陣地廢9成

摩狗啲波無反cup

依d劇本不嬲強隊做開
幾時會補時跌返粒開下盤咁撚on9架

人地領先縮佢冇得打反擊＝88

曼聯可唔可以買佢失分，求高手指點

好耐無買過愛隊

咩料又無普巴

買咗半大

愛隊leeds

為左撚你

要共存亡

曼聯都大抄

4分鐘

Leeds癲撚左？

40-0？

卜卜

Lm算 3分鐘收錢

曼聯你都反咩心態

戒馬po算
賭神多到

Lm

摩狗角大

半大3分鐘收錢 哈

卜卜買半大 = 買弦樂器跑4000米

我曼分數都追得好近

買好細咋 拉

波膽都3k啦

曼d角失埋控

賭波馬係咪買左曼聯個場呀

買左角大

巨中=.=
17角

亂買注 4-0都有

列狗踢波唔睇比數
10-0都係老西咁攻

原來賭神群英會

其實佢地d波賭仔最愛 唔會pass back 跑足90分鐘 最緊要狂落底

我買個場就點踢都冇角

買角細

點都好 戒角細算

後面俾多場先

我想戒買大波

得我地賭盤輸到仆街

6-2

我剩係知場西布朗角大有d伏味

手痕又買左大波

叫保住條命囉

曼賽前主其他幾多倍？

又係度考驗賭仔對角大既信念

16

又扮輸咁老土

比想像中熱
我福又中？

贏埋唔夠輸就係球狀恐怖之處

上盤姐

20.5細頂都冇得頂呀

其實我都好有信心曼會贏
但硬係唔夠膽試其他彩池買下波膽

列狗都唔收手
比爾沙仲屌緊

咩列斯單邊都就黎夠三格大..

24角

我少留意角球
24角係已經破晒紀錄

屌你老母無限角 邊有膽買架

好多年前既西維爾好似有試過再多d

利物浦對西咸都24

呢場恐怖在兩邊個角平均分
但係主強隊大炒照去

rose derby

羅馬頂住得唔得
比多球就仲好啦

2021仲有人講打毗
曼市打毗咪一樣兩邊唔去

依d冇歷史價值既垃圾唔撚當係啦

當年dennis law踢曼聯降班

買左5-1 5-2

唉天台好凍

真係針
下世見

我真係暈咗係到

3:1

Ifc現場風勢強勁

凍醒左
又禁左兩注西布朗皇馬角大

波唔係要黎賭

訓醒見到兩隊8角頭都痛埋

獌場角痴左線

Psg屌你老母

24隻

00

智甲半大上

賭波馬買角大就開24角

佢10.5 掃到20.5

佢每注10000

外仔同佢對賭角細

瞓醒見到SOB又冇事 係精神既

入夜全角細走晒寶

原來宮澤sir係馬版媽咪麵

我啋

股神一路唔出聲比料

吊你老木肥仔威威俾埋蘇狗

彭國年1隻馬騎

部能隻爪皇

神蘇騎王派錢

頓仲想做獎金大王

我得隻QQQ

星期三要準備大賭了

宮sir係股票傳奇

活該啦法國幫

個個欄主當神蘇係生神仙

BBC Sports Personality Of The Year Results

1st Lewis Hamilton
2nd Jordan Henderson
3rd Hollie Doyle

新晉賭神金西正

角大未撚輸過

B佢LM

加州得迅加完分收埋好耐

C+3豹子膽點輸

橫濱打比角大輸左

奧狗收到乜野聖誕禮物

要佢贏到Lewis Hamilton好難啦

軒達臣第二

最估唔到係呢個

男人角度寧願唔收啦
收1部IPHONE 要用個愛馬士去換

軒達巨

平常心又1檔

我奧有的是錢
只要條女交足功課乜都得

贏好撚多咩 即刻睇報名表

個個賭神可以點？

福有咩心水馬

星期3睇都未撚睇
昨日兩隻追開既馬都有表現就唔錯

昨夜凌晨IFC根本見唔撚到人
得我跳

卜卜3分鐘收半大錢又唔講?

又係得你贏

冇人騎足9場

好撚凍

神蘇之前又話日日full book
冇得出嗰場可能係騎大傻閪

球組朋友琴晚點？

輸到含家產

買角大就入球大
買入球大就咩都細

AUTHORITY (JPN) 威信英明 (日)
OCEA GREAT (JPN) 壯偉萬島 (日)

仲有錢輸都好
琴晚無錢賭

你一隻藍旗夠墊

賭波馬真人應該搵10萬蚊賢達

輸極都有

外仔仲癲到同佢硬撼送頭

賭波馬勁中列斯角大

#513

實際上在於曼聯的賽前，比爾沙就表示會堅持進攻打法，他說：「如果兩支球隊都縮在後面打反擊，那就不叫比賽了。要打防守反擊，有兩件事是必要的。你面對的球隊選擇在高位踢球，當他們試圖進攻時丟掉球權。但是如果兩邊做同樣的事情，它們會相互抵消。對我來說，最重要的是你贏波的方式。也許別人會告訴我，結果是最重要的，但這只是另一種觀點。」

必琴晚如何

早睡早起身體好

摩佬+施素高正仆街

中撚左幾多格

好地地收埋Aurier 殺角大

Fuck off Jose

賭波馬消失果排肯定係比馬會收編左啦
條友回歸陰D陰D引人賭

成個劇情鋪排就係殺角大姐
好地地撞鳩人送12碼做乜

谷草三疊入灣入完車尾燈都見唔到啦屌你老母

又誤中假球 呢排已經中咗三場已Fc假波

亞冠現代對神船 前晚巴塞 琴晚熱狗

大家開心果場咪睇住人中十格角大
睇住人中主其他567

有馬紀念賽日越洋轉播來港受注
字型
20/12/2020 11:41

香港賽馬會定於12月27日星期日從日本中山競馬場即時轉播有馬紀念賽日其中七場賽事來港供馬迷欣賞，並設立彩池接受投注。首場轉播賽事將於香港時間上午11時25分開跑。

有馬紀念賽（2500米國際一級賽，供三歲以上馬匹參加）是日本馬季結束前的重頭戲。此賽自1956年創辦以來，一直被譽為日本其中一項最重要的賽事。全日本一眾較年長的頂級雄馬及雌馬，將與三歲精英同場較量，爭奪殊榮。有馬紀念賽每年均吸引大批馬迷入場觀賽，現場氣氛極之熱烈，也是全球投注額最高的主要賽事之一。

當日即時轉播的七場賽事包括：

S1-1 上午11時25分 兩歲一捷馬賽（1200米泥地）
S1-2 上午11時55分 三歲以上一捷馬賽（1800米泥地）
S1-3 下午12時25分 好運讓賽（2500米草地）
S1-4 下午1時正 祝願盃（1800米泥地）
S1-5 下午1時35分 再會錦標（1200米泥地）
S1-6 下午2時25分 有馬紀念賽（國際一級賽，2500米草地）
S1-7 下午3時05分 好結局盃（1200米草地）

有馬紀念賽的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於12月25日星期五公佈。其餘六場賽事的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，則於12月26日星期六公佈。

個場你都中

神船下盤穩如狗啦
邊有隊咁撚正氣90分鐘之內解決你架

琴晚引我賭球

上盤1.92倍
比賭波馬指撚住個頭黎笑

而家知咩事就OK

我半大1.9=.=

屌你老母想人過唔到2020？

你咁撚中得點會

金世正聯合馬會賤種公關覓腸賭波馬
殺害馬PO一眾手足

從日本中山競馬場即時轉播有馬紀念賽日其中七場賽事來港供馬迷欣賞

人地叫你欣賞 你自己爛賭

賭波馬中撚完列斯聯就唔上水=.=

屈我你戶口會多個0？

日文你行緊賭波馬條路

屌閪都屌到腳軟啦

馬po係時侯捉鬼

佢講得有道理

賭波馬食撚屎

做人最緊要對得住天地良心

日文字條路係自己揀

呢鋪我撐賭波馬啦
你自己衰ON9同佢對賭

佢先係賭神

公關出現維穩

你好快入埋馬會做

你on撚柒9
有波馬唔賭走去佢人工有咩意思
我唔撚會投降

知己知彼 百戰百勝

露左底啦
唔投降邊係正常人講

你望下樓上

你有贏好撚多

你哋*

今季連谷草都出唔少過百元位置

你條粉皮跑緊馬就唔見人
一跑完就浦頭
無限loop
原來係做HKxC公關

星期三live陪大家賭囉

好！

福逸開始密左上水

似知自己元旦復出大賭

精彩飛動好撚老土

加州明雋仲撚老土

咪又係依兩隻

加州明雋食下班底又周仔
明德之星仲有冇得勝完再勝

訓身英之星 加洲明雋 信心滿滿算

四通八達退役

你都幾大模廝樣

我都想問
隻馬呢個班直落5場入Q
仲賭唔賭佢好

憲哥 琴日如何

除咗費伯華
盧傑係咪都唔會用神蘇

全能pr 師

斷正

賭馬贏左啲
賭球輸返一半走 仆街黎
最有信心注曼又串左狼堡同羅馬

我中曼果注
買多條2X1訓教
維拉XPSG
暈暈地

我無錢收過
你有

賭馬贏既唔係錢?

搵到PR同伴好興奮？

賭馬我其實中得一場
贏埋都唔夠你食餐飯

正叔應該係類似WIN姐果D角色
官台外判駐日本馬記

中一場就收工
大概知咩事

優達星 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.6 22.5 (51.1) (梁家俊) 華麗傳承

拖板精英 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.3 23.3 (50.6) (田泰安) 霸勝

其利斷金 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.0 23.3 (50.3) (田泰安) 燈胆精英

深愛 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.5 24.9 (51.4) (潘頓) 榮冠大道

華麗傳承 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.6 22.5 (51.1) (潘頓) 優達星

都靈紅星 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.9 23.3 (50.2) (梁家俊) 會展達人

同有友 沈集成 快操 沙田 草地 31.1 24.5 (55.6) (潘頓) 紀利雄星

紀利雄星 沈集成 快操 沙田 草地 28.5 24.0 (52.5) (蔡明紹) 同有友

精彩勇士 大衛希斯 快操 沙田 草地 32.2 24.2 (56.4) (郭能)

日就月將 賀賢 快操 沙田 全天候 27.6 24.6 (52.2) (巴度)

安采 韋達 快操 沙田 草地 28.6 23.6 (52.2) (周俊樂)

牛安

又捉到一隻

唉
又星期一
輸哂

帝豪精彩 文家良 快操 沙田 草閘 25.6 23.8 (49.4) (蘇銘倫)

美麗甜心 文家良 快操 沙田 全天候 29.8 26.8 (56.6) (潘頓)

電路六號 文家良 快操 沙田 全天候 29.6 26.4 (56.0) (梁家俊)

威進駒 呂健威 快操 沙田 全天候 30.9 27.8 (58.7) (郭能)

超好日子 呂健威 快操 沙田 全天候 29.5 25.8 (55.3) (莫雷拉)

鴻運飛鷹 呂健威 快操 沙田 全天候 33.0 29.8 25.8 (1.28.6) (何澤堯)

驃騎飛 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 29.1 27.5 24.8 (1.21.4) (彭國年)

牛安

數來數去得返我你必
烽已經做左南美大惡

鴻運飛鷹 呂健威 快操 沙田 全天候 33.0 29.8 25.8 (1.28.6) (何澤堯)

26號去馬!

你受聘於狗會做馬po分化狗

從來贏錢同輸錢係不兩立
使乜分化

隻西野1到150會自動停

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
紅酒之星 STAR OF RED D194 呂健威 丁冠豪 19/12/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
四通八達 NICCONI EXPRESS C024 蔡約翰 21/12/2020
奇妙星 AMAZING KIWI D068 韋達 21/12/2020
百勝愛駒 ERIN CENTENARY D254 沈集成 21/12/2020

冬至早收

Rouget出Aga Khan嘅馬就會盡量用神蘇

普通嘅馬全部比晒樂仔

做冬係咪無報名表

weak到

冇啦
都係盲賭算

你地日日扮輸撚尻馬po手腳

Hkjc都幾有人情味

我哋一字排開嗰陣啲人情味喺邊

你唔覺馬會銳意年輕化，請左唔少馬PO手足之後
真係有聽民意既咩

賺馬會嘅錢用返喺馬會

阿加汗俾唔到好馬佢騎
喺法國除咗老細馬就打下游擊
冬天去日本香港杜拜搵真銀應該最啱佢

一字排開邊有你份
你買親都贏

你呢段野咁打手feel唔驚太露骨？

依度打手多過賭仔，馬會今鋪失策

Aga Khan依家隻Tarnawa都係愛爾蘭出品

法國佢真係接外線馬多，仲要同PCB爭Coolmore啲馬

原來26號跑11場

好運一月一

淨係諗到隻大利威

又要同幾萬精英博奕，好累

吊你老木狗會仲唔出報名表

冬至唔能使做節?

只會遲，冇早

我是其是 非其非

福逸咁能得閒唔使做？

加州得迅又抽外檔

呢星期做乜撚野
放假算啦

喜旺寶喜裝寶又有隻細佬賣過嚟

咁荀幾時請人

冇報名

首先要去馬房見工先啦

唔跑馬就快撚D公佈啦

我新從來唔用賤種騎師(何妖)

收爺啦7頭

趕唔趕得切跑打比

當家精神+10
D評分員用屎眼評分？

唔會送死啦

你老4健康愉快去唔去4歲系列

BEAUTY LEGACY 美麗非凡 D023 88 -2

唔識練馬?

加12都唔過分啦

比大摩練可能贏左打吡

老仆街星期六大堆頭

龍鼓飛揚唔報名係乜事

又係歐洲d PP？
兩隻都冇乜料到喎，又搵水魚？

美麗非凡又跑
熱血鬥士

：生日實有馬贏

跑1000

福逸烽煙四喜同日出擊

我福

好眼光 好玩福星

喜旺寶勁啲
喜裝寶廢既

而家賣過嚟呢隻係半弟 英國PP
入老苗倉

一定去！

估唔到縮程賺級數要發生係我身上

高伯新都識縮程賺級數

腎:
贏咪縮程賺級數囉
輸咪路短追唔切囉

時隔一年
由秒殺平海掌星到比人秒殺
究竟發生左咩事

屌拿聲
福逸同烽煙四起係boxing day 一齊出擊

似齊針多過齊羊

創意天才尋日係試閘
星期六先去馬

叫燈西蘭再揀多次

柏林唔跑2000同烽煙跑1650

似癲撚左
告狗咩部署黎

【61W：65W】 星洲爭冠最後希望 馬雅煞科戰絕地反擊

馬雅爭星洲冠軍重燃希望，下周日煞科戰將作絕地反擊。(圖片來源：新加坡賽馬公會)

新加坡馬季將於下周日(27日)舉行煞科戰，當地冠軍騎師之爭，原以為澳洲籍騎師杜奕，與死敵馬雅一直保持8W距離，大可輕易第4度封王，豈料經過上周末賽事之後，形勢存在變數。事關當日馬雅又再啟動贏馬機器，摘下5W，尚幸杜奕亦有1W進帳，目前馬雅已追至61W：65W，僅差4W之距。

雖然只剩一次賽期，由於星洲日賽編跑11場賽事，在數字上馬雅仍有後來居上機會，而貴為2屆澳門冠軍騎師，年頭轉往星洲發展，自然期望步莫雷拉及冼文諾後塵，成為星洲冠軍的一日，如今首季發展竟有此黃金機會，當然不會輕言放棄。

事實上，馬雅星洲首季策騎，不乏一日多捷佳績，早前於8月23號賽事中，就曾試過締造一日7捷紀錄，剛於上星期賽事，力追下狂數5W，且看下周日絕地反擊，馬雅能否完成這個不可能任務。

點都賭w過關支持下

呢個支持
希望兩場連住，買口孖算

星期日Allin算

政府似癲撚左

我烽預示星期6贏大錢

我福終於強勢回歸

又有得聽賭嘅藉口

福逸臨場1.3啦

預左輸比平海掌星
反正輸完我就唔會再上線了
刪帳號刪馬會
離開一切算

呢段嘢template嚟

正 我買路路之星

佢研發左個generator 整呢啲尻up出黎

不留遺憾
墮樓
食安綿
送頭
88

點

佢條新女係英國

笑左 上次轉播廢到癲 唔播果時就勁到

又改埋d垃圾名

吊你老木

教識徒弟有師傅 韋達IG發文點讚周俊樂

韋達尋日同周俊樂攜手起孖，即晚上IG發讚文。

疫情下，練馬師就算有馬贏，戴住口罩好難表達情感，同騎師攬頭攬頸又驚畀人指指點點，唔夠1.5米社交距離，尋日夥拍周俊樂(Jerry)起孖嘅韋達，按捺不住即晚喺IG發文，點名狂讚初出即勝嘅「當家精神」，同埋贏到對手冇得跑嘅「勁力十足」，仲點名讚埋徒弟，需知十三少IG平時甫啲仔女相比較多，自從5月甫過一張Jerry回港第一張師徒合照，半年後終於見番甫，可見十三少有幾開心，而連同早前合作贏嘅「明月昇輝」(已退役)，兩人季內亦只係合作贏過3W，不過隨著兩人正式踏入蜜月期，相信頭馬陸續有來。

新口號

你地兩個似癲 約埋一齊出

13好撚多爆你一場就退役嘅馬

【賽日頭條】20/21 #32 – 霍利時雙雄報佳音（12月23日）

@拿蛇 你薛呢排IG啲POST做咩

上次燈到paul so 2個第2

有上名仲怪hkjc

大家點睇泥地馬王（3贏烽煙四喜個隻）

點解喜勝勁駒唔跑？

禮拜六操完唔見咗

上場好撚勁咁

呢隻馬得個擺字

星期三啲馬度好了？
咁快諗定星期六

我憲星期三又打算贏錢

無度

仆街, 今晚真跳

我福教路都唔走佬

佢教我跳

一齊？

2230 , IFC天台等

傾馬

PR群英會

收到風你琴晚列斯中咗十格角大

先講第一場 五班1650 呢組弗嘅馬好多

冇 絕望亂買注黎
角細輸到仆街

琴晚入夜全角細

西布朗皇馬中撚哂

今朝好多人屈你

唔買大唔代表買細
賭波好多風險

你屈得最勁

你收左福逸錢

月入100k我俾你屈到企係度
今個月又要還minpay

絕望注通常大到不能想像

佢15k

即係又贏大錢

你數錢數到而家先上水

佢*

係，數輸左幾多錢

下次改快少少ok?

錶之銳越騎越有啊
輝烽煙四喜收停啊

莫雷拉坐左係地下，睇落去仲清醒

你有冇見馬主沉迷賭博

會員福逸同烽煙四喜同一日出賽

比料 合夥贛勁？

人地5雞5雞咁買當散紙
你個feel都似

輸極都有真係得賭波馬一個

西夏之王

維拉球星周柏豪床照流出！！

鬼佬口味似癲

我講野最公道

冇得晚晚睇stephy我人生都失去左22

要努力搵錢星期六all in 你啦

有無人有睇sweet home? 跳芭蕾舞條女叫乜名？

Go min-si

希望英國肺炎殺哂班假波狗🙏

德乙角大纜

那夜凌晨，我坐上了地下開往IFC天台的電梯

吊你老尾我答你就唔
金西正就

你條奧狗吠乜鳩呀

巨中角大係大聲d

以下犯上，癲撚左

星期一咪比佢開心下

星期三又嗚嗚嗚啦

昨日頭馬最新評分及加分幅度：
寶貝兒 42+5
美活人生 40+6
當家精神 62+10
勁力十足 55+8
八進 50+6
富存大師 54+8
南區有 74+5
共同勝利 80+6
天駟 77+7
健康愉快 94+6

星期3最緊要扮西鐵妹俾奧狗睇禁HKJC APPS

馬昆真係好乞人憎

你角大中撚到買起左港鐵啦

今日咁撚得閒9UP

做完冬冇咩做，你好撚忙

篤穿咗扯開話題

原來連日文字都加入奧氏集團

客觀分析

日文字今晚賭乜

對唔住壬奧總, 我睇流左你
拜返OK?

海精英有冇海翡翠級數

奧氏集團有幾多人呀

應該般尼

@烽煙
緻寶駒星期六上2000仲買唔買?
只係揹多上次一磅，好著數

3x1啦 串埋我地馬po孖寶

星期日澳職

上星期你先攞返啲錢咁快又賭

必蛇你啲過關呢三隻串埋串埋得十零倍
冇乜肉食喎

田草肯定岩跑過谷草
越長越好，焗賭

隻小玩家識轉彎未

學憲哥話事計，一單還一單
上星期贏果啲輸番比旺鋪之星了

奧狗發財福星

屌 明德之星連贏3場仲喺5班焗賭...

三班尾搵阿奠

星期六福逸買幾多

星期三攬實霍石已經幾肯定正數收場

平海掌星再殺多次1.X倍馬

星期三拉狗蘇狗w 6x1上得樓

福逸㩒住咋

友誼至佳 (E208) 周俊樂 韋達 09 3-3/4L 4 9 8 0.59.37 沿外欄力策，反應不弱

我已經幻想到福逸輸既畫面

星期六 超級槓桿注
福逸 烽煙四喜

試閘唔當輸

喺日職po都見到正叔

你心地唔好，福逸輸=馬po輸

福逸怎麼才算贏?

1.當日要掛好地
2.要潘頓騎
3.要在福逸狀態最好的時候出賽
4.不能負頂磅
5.要排靚檔
6.其他明星、質新、有近績馬不能出賽
7.其他馬不能與牠壓迫式競跑，要給福逸足夠的空間發揮
8.其他馬不能作出干擾
10.最好有足夠步速比福逸追
11.不可以跑谷草
12.萬一不幸被迫放頭，該場不計算在內

我呢啲係激將法

奧系俾左幾多錢你竟然做狗

一起步
哎呀

誰大誰惡

威信英明

壯偉萬島

就係呢16隻跑

唔撚想知

2020最後一擊
氣自豪w

落雨就仆街啦

27日天氣予報
東京70%落雨
買定創世駒先

車路士 對 韋斯咸點睇?

星期四同星期五係咪賭仔末日
波馬都冇得賭

平安夜比你扑野都屌

單身狗無計
奧狗果晚同幾多條囡扑

4點都賭？

訓醒輸錢, 然後無心機返工果種感覺, 好好FEEL

車仔bounce back

無波賭都會開個馬會app嗰下痴線

你有賭波咖咩

出去成班賭仔聚賭啦
同過年一鳩樣

有睇波

睇波不賭波, 睇來幹什麼?

我錯囉
切柒仲可以喺到鳩up證明未跳得

梁家俊｜坦言「常勝心」有兩大缺點 今仗將跟三四位競跑

梁家俊說：「我未曾騎過『常勝心』出賽，不過就曾於試閘中考驗，感覺上此駒轉彎時平衡不算太好，因此要盡量讓牠跑得暢順，避免受其他因素影響干擾走勢。」

「此外，『常勝心』不算是一匹有特強後勁之馬，直路上只靠大步檻上前，如果落後太遠或會影響最終名次。」

「因此今次我會盡量讓牠跟到三、四位競跑，當然能否做到要視乎形勢，馬匹勝在有良好狀態，希望首次接手會有好成績。」

你提佢去跳

哇你唔好咁講
我無講過叫佢去跳

法國都幾多人鍾意頂級騎師何澤堯

癲夠未？

點解咁講

牙康口頭禪：學賢仔話事計啦

佢忽撚左

出面有個po講騎師

喂我屌你, 約你2230 IFC, 依家得我一個

真係算跌好多咩

其實個股唔算多, 但TSLA 搞撚到好似好多

你有TSLA喺手？

有

你有10000股喺手係肉赤啲

我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖

0.5 股only
bogo sir 先10000

同我細佬一Q返成左定局

煩少陣啦吊你老木
又燈

4點我車
約定你
黃泉路見

都係曼聯好

4點
我飲埋孟婆湯啦

福善大過你都要做細佬

Hi必

0130 fast

照舊

我係個倉大佬

買左狼角大= =
墮得

西乙3格角

做乜鳩呀

又中

結餘: $ 0.03

星期一 5 車路士 (主) 對 韋斯咸 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95

星期一 7 希杭 (主) 對 雷加利斯 (客)
細 [8.5 個] @ 1.65

星期一 9 特內里費 (主) 對 基羅納 (客)
細 [8.5 個] @ 1.70

公道自在人心

Lm
瘟神同牙福勁中車仔
想睇下牙福又會講啲咩

佢會話贏餐早餐

瞓醒中角細又儲番d馬本

番工起身見到福逸條仆街又巨中車仔讓球WIN

福逸即刻唔敢上水

特內里費

華蛇又賭波

輸撚到on9
屎忽痕買狼角

買完狼角輸先大注車仔WIN
技窮啦福逸

平時未夠8點就話跳
今日9點幾先上水話輸到ON 9
唔撚中巨注車仔WIN 都無人信啦

條仆街講野無句真

呢舖我就撐你喇肥佬正

我懷疑係馬po扮輸都係一種病態黎

賭波馬
跟方
唔怕
應承

講得好

突登唔打你老死福逸個名？

天氣凍訓多陣

你贏大錢開暖爐？

我好尊敬同相信福ching

想confirm下你同必
除夕同元旦講到會破記錄咁凍
是咪真
點撚頂

琴晚比牙必屌左幾多次

天文台報9度
我大閪北低2,3度
今次仆街了

破紀錄可能就唔會

但我睇好9-10度

好能怕凍

Weak

下 阿仙奴對曼城

馬邊撚到會怕凍

日日都話跳都唔驚今日話怕凍
昨晚發生乜事大家知啦

佢露撚晒底啦
我地啲鐵膽點會信佢

買左2場英超角細

我係ifc天台凍到行返落黎

昨晚回暖

你贏好撚多啦覆得咁快

阿假屌你老母最後1分鐘12m

我就真係得返半條人命

你老母人影都無隻你行乜9落黎

00:30 華倫西亞對西維爾

角細不問價

假球黎不要賭

英超仲假

【馬匹退出】
R4 2 嘭嘭聲 退出，隨我來 (黎海榮) 補上。

明德之星贏左3場仲係5班 仲係129磅

不過今次123三隻四降五既全部有班底

仲要整個11檔 第一場 巴度 完全無路捉

[陽明高高陽明滿滿] 十二月二十三日谷草九場討論區II